內地生因為好驚黑衣人所以被困中大要警方接走，今日係poly 既人因為好驚所以走唔到

大家棄裝換衫，人地問你做咩係poly就話因為好驚黑衣人，好驚催淚彈所以唔走，有咩証明你犯罪，上到庭疑點利益歸於被告

推

會吾會變傷殘ga? 會不會被自殺ga?

一出去就被送中！五好出去！